尖沙咀邊度有好食嘅泡芙？

好想食

唔要地鐵站個間

無人喜歡食泡芙？

諗起都想食

地鐵果間好難食

好想搵間好食 放工衝過去買！

推推

唔想食地鐵站啊

7-11 旺旺

減肥？

Is.

乜原來香港除左地鐵站個幾間仲有其他賣泡芙
我細細個都好鍾意食抹茶泡芙
大大下就比其他puff pastry代替
早排係沙田火車站諗住買件泡芙過下口癮都成$25

真係無？

真係唔知
好幾年無食過
係早兩個禮拜先食返粒

同朗豪坊地庫間糯米糍一樣
明明一開始我都成日買黎食
食食下就無再食了

我都好耐無食過 但就突然好想食

La Creation & Châteraisé日本嗰隻食過未

無

如果樓主你有朋友去台灣旅行，記得叫佢買義美泡芙 誠意推薦，脆口又細細粒

Cha Cha
Bread papa’s
食黎食去都係哩兩間

Owl